迴旋處如何正確行駛

留意12秒左上白車。

因為都吾知誰是誰非，希望有經驗巴打解答。

利申:新手出post

早啲cut去左線出就最安全

一定係大路車岩

最好打埋燈

白車有咩錯

如果左右線都有車而右線車想出路口係右線車岩

利申 9up

吾你老母咩

2個都老不。
黑車過左咁多讓線先cut。

要一早打燈過喇

白車咁樣隊出嚟想害死人 如果白車要出就只適宜左轉

係過左臨出前一個出口，應該要打燈攞返外線出

你出路口就要靠左線啦

淨係知吾你老母咩

一早打定左燈，預早d岀返外圈最穩陣，如果有打燈白色車睇到應該唔會岀

入迴旋處唔係下個窿就走的話 真係唔好行左線 保障自己

呢個位好似成日都撞
係新式迴旋處

片主正線 白色車cut 線

口口空白鍵係咪真係咁難打

依個新式迴旋處
左線入內線應該 要打右燈 或者直情右線出
白色車故之然錯 但師兄想保障自己 老乜都外圈出路口
依師兄咁內線出路口都要打左燈
好似好多都唔理新舊式 亂9咁黎出

利申： 得幾年牌 有錯請指教

新式迴避處
左線出default 係第一個路口出
右線出就係其他路口出 如果左線出但唔係第一個路口出
就要cut 線
白色車衰唔打燈 有車仲硬cut

白色係衰cut線無打燈
但其實黑色都係cut
上到court點判？
利申: P牌

如果係新式
內線其實係主線
地下有線guide 住出

新式內線先係主線
睇片 部車跟線出路口